子聰同波台啲癲佬一樣

都係咁on9